網上行LOS燈己亮

今次又要搞幾耐

以前搞咗幾耐？

屌 以為我問題

上年又係三月依段時間停咗兩日

冇事了

己你老母

網已封

啱啱著燈

屯門區 著住Los紅燈

Lost of signal
街線無信號🤣